十萬火急 行街紙問銀行借錢 跪地求救

我跌左身份證 但最近需要一筆唔算大既錢大約2-3萬
今日去左補領身份證 但係9號先有得拎
屋企人幫唔到我 身邊朋友一個比一個更窮
想問下有無人知道行街紙可唔可以問銀行借錢

求下大家幫幫手答下我問題 真係有D急

本身銀行有戶口既話 應該唔洗你交ID copy

我出糧戶口係恆生 信用卡都係 我去分行問過佢要我比

上網APPLY唔使ID WO

呢方面我問過UA 我收到電話之後佢要求我落分行交身份證正本同住址證明正本

打上hotline申請有人跟
再唔係有網上理財上網申請都得

申請過 情況等於UA

u咩a, 你去番恆生e-banking apply啦

新ac 因咩事又唔講

賭?

有信用卡就PAYME啦拎到$5000先

主要原因都係因為找卡數同交租 早排整親隻手停職左一個月

恒生可以上網apply,
然後會叫你補交文件…
e.g 身份證，糧單，地址證明